接龍之色情文學

賠了夫人又叫雞

問君能有幾多愁 恰似一江西水向春流

我屌你老母

唔講咁多